有無巴絲玩過世紀帝國、三國志？想討論戰術

其實歷史上，以少勝多嘅戰役。

多數係知自己條team有乜人，可以分成乜人一堆熟識地型，用自己比較強嘅打對方比較弱。

速度快嘅有法國騎兵喺外圍得閒走下得閒虛攻下，引走對手

大隻嘅有印度戰象肉搏，仲有嘅咪英國長弓兵外投，仲有牧師苦口婆心嘅勸告不過多數人地理L你。

除咗外國嘢，中國嘢三國兵法，聲東擊西，暗渡陳倉啊都幾好㗎。

仲有一支軍隊咪一大堆一齊，最好就分123456789組，用鄭九組就最好，每段都開戲，爽。

世紀帝國AOC真喺好好玩三國志都好玩

Btw想去立法局參觀，各位師兄師姐唔知網頁上邊有冇地圖介紹㗎呢？最好有埋附近點走，可以去埋其他景點嘛

自推

自推10

自推9

無巴絲玩過Aoc？

想瘋狂11 11 11

我覺得不斷出入打對手，令對手不斷聽到戰鼓聲好正，11 11 11